黑警俾議員質問就假冒係記者 成隻死狗樣

笑撚死

問你咩名阿 咩NUMBER阿 投訴你阿
同長官講 ONLUN9

0:32開始

公安扮黑警

癲撚哂

其實係咪公安黎?

全部爛仔樣

狗公園

聽日起有狗就同佢講, 連盲人都恰 D狗真係冇性架喎
睇下佢地咩反應

人地問都唔比

身有屎?

公安黎

反黑係爛仔咁架啦

屌到走咗

知法犯法

唔好睇完就算 BACKUP條片投訴先可以收佢地皮 如果唔係只會一路都係咁樣串柒柒

豪哥

OCTB反黑組麻
暗角打獲啲朋友黎

咪就係呢堆捉你去暗角查你

LM等睇黑警收皮

原來真係公安

屌佢老母，唔怪得咁多警力，臨記嚟

縮頭烏龜，笑死班手下

不知所謂死黑警

成班又無證 係咪冒警啊

「長官」

唔好俾佢走甩，希望俾公眾一個交代

好可疑喎

臨記

19話點知係咪戲服用嚟冒警

笑嗰個垃圾警犬咩撚態度，越睇越似爛仔一個。
你笑你老母呀！
唔見你班爛仔逗人時話影相就得？

縮頭烏龜

都話左大陸公安落黎著香港警犬制服

好波

其實一啲都唔好笑
條例本身已經存在極大問題
依家依班不明來源嘅人假冒狗 仲有狗司攬
完全已經冇撚哂法治可言
官官相衛 班狗點濫用職權都有人攬
睇完條片感受到嘅只有cls同埋恐怖

屌你老母

委任證都唔敢show,唔通真係公安/黑社會

影晒樣都唔show，因為真係冇

屌無法無天
著件背心就係咁我淘寶買件都做得啦 離撚曬譜
今鋪啲黑警犯撚曬法 連國際法都犯埋 唔好以為走得甩 一定要受制裁！

極 可 疑 ！！！

機師

推

笑撚到仆街
佢fb 留言串撚到應一應

件衫寫住police 就係差人
我件衫寫住puma，唔通我又係美國野貓咩
屌你啲死差佬真係戇鳩鳩

有條撚樣仲想扮記者 又死唔講自己咩名咩編號 其實係好撚誇張 呢段應該cap 出黎send 俾多d 人睇

今日聽咗個笑話
著住警察制服就係警察
咁劉青雲著消務制服 唔通佢又係消防呀

唔係要幫D狗 OCTB因為職務nature驚比古惑仔起底報仇/真係阻礙執行職務
某D情況可以唔show e.g.話捉緊人 你無情情要佢show pass
結果習非成是以為OCTB大撚哂可以唔show pass
如果香港警察係黨衛軍 反黑同畜聾應該係Totenkopfverbande

今時今日做狗都有得炒散？

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

著住背心就係警察？
就不如大家去訂制幾批遊行示威時著啦

我好懷疑呢班唔係香港警察
有理由懷疑佢地係內地外援根本冇證
個警司又收到order 要攬佢地
所以咪縮頭烏龜咁

您覺得係咪點解名既警察

香港警犬邊會咁叫自己老頂

盲你老母

點解班狗完全唔出聲
係咪唔識講廣東話

公安啦

後面個堆呆撚曬
好似聽唔明咁
啲樣都好大陸

你叫咩名呀你？
委任證呢？

大家唔該見到冇證既出左2句先

嘩，以後一個警察行出黎，佢話係後面果啲全部係警察都得架啦

好驚丫

估唔到香港今日已經變成咁
條例未通過 已經有班唔知邊到黎既人扮狗
仲要未知出面仲有冇更多同樣情況
個警司仲要係到包庇下屬
執法者完全冇規管 監警會自己人
今日 一班低學歷低智商完全唔識控制自己情緒既狗
都可以拎住枝炮 係個社會周圍走
條例通過仲得了

姐係圍毆果啲係喺大陸慣咗手勢 影著曬都唔識停

成班城管咁
根本警權過大

俾一哥睇下 解釋下

嘩好撚明顯係公安啦, 長官

我地盲人黎架!
盲你老母!

無委任證可以搜人身？
你唔俾有人係淘寶買件背心假冒警察呀？

佢一開始話佢係記者
CUT片既麻煩CUT呢段出黎
仲要LOOP番幾次 再播呀一話有人扮記者

長乜撚野官呀 香港人會嗌長官架咩
後面成班點睇都好大陸樣

問果樣又唔係答果樣架喎，淨係識不停重複講同樣嘅野

不過要讚嘅係依班「香港警察」同佢其他伙記唔同，全程都冇屌人老母又乜閪物閪咁，算係幾有禮貌

最後辛苦哂阿陳警司，死雞撐飯蓋唔係咁易架

好撚柒呀屌你老母死黑警

你都無撚柒鳩腦
佢件背心大大隻寫住POLICE
驚乜撚野比古惑仔起底報仇
市民問你張證係有義務比佢睇
好心你無撚腦都睇過下cctvb d垃圾片見到散仔做野都會拎個證出黎啦

一哥請解釋

哇屌 真係要推
好不安

我係記者

錯手噤錯負皮

著住件OCTB背心 一比人問就話自己係記者
搞清楚劇本未？知唔知自己做咩角色？
臨時演員都係演員

懷疑有人冒警係咪可以打999同搵附近警察求助？

片中有兩個企後面有份拉汽油彈去驗車，係0記哩

著制服就係呀 你話係就係呀
我夠話王喜係消防員啦

反黑平時執行職務呀盲撚
警隊通例 咩叫危險同不合理情況下佢地圍內龍門任搬

我件衫寫住「林鄭月娥」我咪曉飛

黑社會著左制服都係黑警

而家show pass 出咗名驚俾古惑仔起翻尾注?

聽到有隻狗唔係叫上頭 係叫長官 應該支那公安黎

似唔似？

巴打做到嘢

長官？
so call係香港生活嘅唔係會叫上司咩？
屌 你呢隻狗仲唔係公安？

唔係可以報警話有人冒警嫁咩
發夢夢見
佔中果陣啲狗聽到人報警就怕麻煩

反黑大哂啊，吔屎啦

公安？

細嘅就報警捉佢冒警
大嘅就申訴專員公署

push

烚熟狗頭樣

推呀

佢地先似收錢個班喎大佬
親中勢力比左幾萬出嚟咁囉

柒出國際

發夢見到有人PRINT佢地啲樣周街貼！
係呀 講緊你地呀死黑警！

嘩 有個又話自己係記者之後又話自己係警察
又唔肯出證件 ，驚人地投訴佢地呀

但係真警司就喺佢隔離
報警都冇用

哇屌你 咁都得

全部大陸佬樣

屌你咩 我著套軍裝夠可以話我係自己友啦

一時係記者 一時係警察
彈出又彈入
思覺失調呀？ 有冇青山電話？
而家合理懷疑青山走犯混入警隊
仲有呀着件背心就警員
我樓下隻狗都有件啦 佢又係警察呀

我好多undercover衫

加埋盧蛇話有示威者扮記者個段應該好正

影撚住都扮記者，d警犬真係無腦

無委任證都得
咁個委任證要黎做乜

唔該各位幫忙瘋傳呢d圖比所有長輩(請推上熱門)

唔通程志美又真係醫生咩

大sir講得啱, 原來唔止有暴徒掟磚同鐵支, 佢哋重會假冒記者

推撚到狗仆街

應該照報警
點知個警司會唔會都係假架
突然覺得好恐怖

咁任達華都係ptu啦

淘寶最近好似有隻衫做緊特價？？

無錯 整個cross

有冇人可以證實？
又話之前影到軍警落黎香港？

唔會係公安啦呢班古惑仔樣九成係反黑組嚟，仲話自己係記者之後仲嘻皮笑臉咁，根本係已經唔撚驚你起佢底

不過我可能都估錯可能連埋呢個陳警司都係示威者假扮嚟抹黑警隊希望大家可以廣傳呢條片等識佢地嘅人上嚟證明佢地真係偉大嘅香港警察嚟但千其唔好好似格離post咁起哂佢地底

其實無委任證, 最重要係帶埋防毒面具之後, 開始打人就無人認得, 得件背心,做左但你吹呀

實係大陸人
你地睇下佢哋各個眼無神
輪廓又係大陸人樣
又矮過人

如果搵到嘢爆佢哋大鑊有證有據上曬國際新聞就正

警司敗走

原來琴日一哥話有人假冒記者就係佢自己啲狗同事！

演員

長乜撚嘢官 上司就上司

好撚明顯係公安啦

原來只要一個警司加無限件黑警背心
香港就可以有無限個警察

只要搵一個有牌嘅包庇，係人都係警察

唔記得咗帶pass之者 簡稱記者

幫我攞支水出黎，我口乾呀

公安樣

無腦都做到警司 唔撚講number 都得 咁我買件果d 爛鬼背心係咪可以拉返你話你阻街

咁我地買返件警察背心話自己係警察都得啦
再混入佢地當中，趁亂打鳩佢地

死狗

好撚恐怖

不知所謂

警犬都好扮低賤到仆街

長乜L官 一出聲就出事 香港人嘅廣東話係冇咁易扮

咩係咪公安，香港就係有一班連公安都不如嘅人渣

大部份都讀書唔多乜都唔識
冇辦法

冒警犯法嘅wo
作為正直嘅熱心市民應該主動舉報

成班死狗，打人就叻

會唔會公開龍隊啲身分？
你知啦，個個都遮到阿爾蓋達咁款，陣間有人混入冒充點算呢

小學讀過好似叫狐假虎威

佢弱智定咩
唔記得自己著住件衫寫 POLICE？

咁以後唔洗show 身份證，帶護照出街ok 喇，要check 浄係比面頭個藍色套你睇

唔好話委任證
簡單啲叫佢地比香港身分證都未必比得出

問極都唔畀然後走撚左？

警隊牛佬化

班狗連委任證都唔敢戴

推推推 認真搵人投訴下
好嚴重

用納稅人啲錢請僱傭兵

面對議員質疑警員身分，竟然可以掉頭走左去

警司還警司
每個警員執行職務都要有委任證架
點都要搞大佢唔可以放過佢地！

起佢底，成班冇委任證自稱警察即係冒警，個個偽做件背心都話係警察啦屌你老母

好驚班暴徒：
文宣組冒警影下犯事
當然唔留證據隊到自己人

佢地唔帶證就有借口屌柒佢

班狗咁撚無恥 屌呀投訴有撚用

利申：支持好人正義

諗返起話咩
：我係佢哋阿sir 代表晒佢哋 所以我show個證出嚟就夠
Dllm咩
我同我老母出街
佢代表我show左身份證
咁我係咪唔使show身分證啊？
佢都戇撚鳩

冒警好嚴重

香港點可以容許咁㗎

嘩屌你老母咁都得
有冇得追究
學上面巴打講，我買件背心就差佬啦
咁撚樣都得？

放上公務員事務局投訴啦 阿警司知唔知自己講緊乜呀 冒警

不要小看網絡平台的威力，每多一個發聲，
就多一份力量！！！

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

想問有無朋友識佢地 ？ 咁耐都起唔到底真係好可疑

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

大家記得睇睇片之餘重要backup

笑撚到仆街 我係記者

啱呀on99 香港人好少講長官

記你老母

無委任證就唔洗理 當佢cosplay

呢班含家產真係好撚柒
著撚哂背心都唔敢認
記者記者 當人盲定係當人無腦
最尾仲要死咁狗

冒警好大罪架

好柒

（一）便衣人員與巿民接觸時，不論是否當值，在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。(PGO 20-16)
（二）如市民提出要求，軍裝警務人員須出示委任證，除了三種情況。第一是「情況不容許」出示；或第二是「出示委任證會影響警隊行動及/或危及有關人員的安全」；或第三是「要求不合理」。(PGO 20-16)

（三）市民提出要求時，警務人員要運用判斷力，衡量有關要求是否合理。他須顧及整體情況，並隨時準備證明他的決定是有理據的。各人員須明白一項大致的原則，規定軍裝人員須出示委任證，是為了一個特定的目的──證明該人員是一名獲正式委任的警務人員，因而有執法的權力。引伸下來，若某些環境因素能合理地對某人員是否正式委任的警務人員構成懷疑，市民要求軍裝人員出示委任證，便應被視為一項合理的要求。例如 ：有關人員當時並非穿著標準的制服，或者，他須要進入私人處所執行職務。

（四）訂定警務人員須出示委任證這規定並非為了滿足市民的好奇心，亦並非為了給不合作的人，提供一個便捷的途徑，讓他們阻礙警務人員合法執行職務。雖然如此，在某些情況之下，即使人員的警察身分不存在任何合理疑點，市民的要求仍可被視為合理的。各人員須時刻靈活處理，並依據優質服務的原則辦事。

（五）軍裝人員在上文第（二）題第一及第二的情況下，未能按要求出示委任證，人員其後待情況許可，便應即時出示委任證。(PGO 20-16)

（六）如警務人員未能出示委任證，而原因是「要求不合理」或最終未能遵辦，人員必須在記事冊說明原因。(PGO 20-16)

（七）如由一隊軍裝人員執行任務，例如在查核牌照期間，如市民提出要求，只需其中一名人員按要求出示委任證便可。(PGO 20-16)

（本系列由投訴及內部調查科提供）

Source:

要出示喎

整埋張證先好出嚟啦

btw 好似黎意諾

班狗狗衝出國際，Reddit 第一熱門

起另一個po見到

全部都爛仔樣

唔好意思 我口乾
班死差佬一日唔死都有野好笑

完全冇邏輯,走啦警狗

城管

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。
警察委任證特徵如下：

正面印有(包括中英文) ：
香港警察、
彩色警徽、
警務人員姓名、職級、僱員號碼、
相片，另有香港警察及HONG KONG POLICE 字眼的鐳射標記。

背面印有以下聲明：「本證持有人是經正式委任的香港警察，其相片及資料載於背面。」

(有關警察委任證之警訊片段– (冒警騙案))

我懷疑全港警隊有至少一半係冇委任證

全部倒米

市民好危險

黑警

根本就是公安

留翻同個官講啦，柒頭

唔知有無人發夢見到佢地既名

譚生把聲似龍心

呢D只能夠私人傳票
DOJ唔會起訴

揾人back up條片

(突發) 問極班狗都攞唔出委任証

雙開狙擊

個肥佬 唔似香港人喎 唔敢出聲 係咪有口音
後面果個直情大陸仔樣

呢個係警察既不合作運動

有個咁長頭髮都係差佬？

大家用力起，仔女老婆，朋友，咁包庇法

長官?!!
屌你扮都扮唔到
個個都大陸呢樣

著住見背心就係警察
咁我都係淘寶淘返十幾廿件先

仲諗緊今次點解無哂班愛港力
原來成班著哂警察背心

呢到你最大就係你話係就係

呢個世界唔撚洗要法律啦on9

我口乾，我要飲水

人肉起底啦

咁撚仆街都有

同我長官講

露晒底啦

推爆死黑警

卑鄙到咁
真係唔好問點解全港都憎你哋
有冇出嚟抗爭嘅都鬧佢哋賤過狗呀

公安扮狗

郭文貴：中共派廣東警落黎打人

集體冒警

長乜撚野官呀 屌

有冇巴絲可以翻譯條片然後比國際傳媒？

屌佢老母咁都得 下次比人查唔比委任證直接打999話疑似有人冒警 一定要搞大佢

屌你老母呢啲必須追究到底
對住議員都可以咁，到時我地俾狗殺左都冇仇報???

公安

原來張柏芝真係警察

連number都唔講身有屎

下次記者會麻煩記者朋友助攻

真係撚狗咁

同主人講？
屌你隻衰狗，屙埋篤尿好翻屋企啦

7到喊

推啦
投訴班狗

真係有個牌子叫Police嘅

想send去外國媒體 邊間夠影響力

長你老母

有關行政機關濫用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。
行政機關濫權者請接受審判

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

見到啲狗對住議員就最好笑,恰慣打慣人,對住議員又唔惡得畀人撚

好予盾，開頭個高級話，著住肯心嘅就係警察，點知跟住呢個著住背心嘅人又話自己唔係警察係記者…咁即係著住背心嘅唔一定係警察？同埋點解在場咁多警察唔即刻拉呢個冒警嘅人？

佢係反映緊警隊內部文化，覺得自稱記者就大撚哂，所以話自己係記者，以為自己好撚串好撚醒炸

一定要跟到尾

笑死
後面個班問極都唔講野
原來啞都做到警犬

搵人中英字幕掉畀外國

推！！！

警犬要帶委任證既咩

agger

有無外國報料網

明顯係大陸落黎啦

相信大家都已經睇左果日有一班黑警冇委任証，著住背心就當自己可以行駛職權；加上種種流出既圖片都指向有公安扮黑警，兩件事加埋係十分嚴重既越權行為

我認為記者朋友，網民，議員，應該認真關注呢件事，一定要盧狗出黎回應交代番件事，同埋一定要搵到人制旗！唔可以比呢件事得過扯過！

仆街啦 後排果d 全部大陸人樣 仲唔係公安？

我唔會比呢個post停

咁快無人理？

咁大個把柄無人跟？

譚文豪跟緊

但我想知點解無記者跟

撒回！放人！重組警隊！

仲要監警呀！ 要捉人革除呀！
唔係下次佢地都係咁！

要2百萬人杯9黑警！

仲未有記者跟

有網民昨日晚上在FACEBOOK上載數張相片，指是朋友於示威現場被橡膠子彈擊中，並留言：「畀大家睇下朋友被橡膠彈擦面而過，都傷成咁樣！」相片可見傷者的左邊面受傷，留下一道傷口及流血，傷痕很深。

上載相片的網民向《香港01》記者表示，受傷的朋友在立法會衝突中被警方的橡膠子彈射中臉頰，留下一道3厘米傷口，差5厘米便會射中左眼，險盲。她引述傷者說，中彈一刻感到很痛，現仍在港島區一間醫院留醫，但她不便透露更多細節。

男教師傷個眼角 幾偏新聞係現場採訪，呢個傷撚到盲咁濟無記者採訪，無義士拍片作實？ 記者做唔到野 炒撚左去啦

義士點對得住呢位受傷既勇者呀

支持議員追究到底

一定要

唔好笑！ 好恐怖！

屌 梗係無証喇

用植入晶片 check 嫁

好撚型呀 D票係你架啦

你老尾唔撚出示委任證又唔肯提供姓名

咁我姐係可以懷疑佢地全部唔係警察啦

姐係全部都冒警啦 拉得啦 叫返佢攞身份證出黎 唔肯出示身份證又可以捉

傳送門

起埋呢條死黑警！警員證都唔敢show

英文字幕, 終於KO
冇中字sor

我係記者
我係差人

咁撚仆街 個警司炒得啦
廢到咁

有咩可能做警察做到咁
好撚火

推到陳警司仆街

巴打介唔介意用另一個網？
唔係咁load到

辛苦曬

根據該樓主夢境，個”人”叫做沈鴻源

口乾飲水果下堅on9

根據佢個logic
咁我地去街唔洗帶身份證啦
帶個樣 著件i love hk t裇就得啦？